用lihkg 成撚日禁左落下面個post

睇慣個留言數同正負皮數喺標題下面
條線又咁淺色

我都係
但第二日就慣啦